普京2019月曆日本熱賣 銷量超越「冰上王子」羽生結弦

日本有連鎖零售商表示，以俄羅斯總統普京照片為主題的2019年月曆在全國分店熱賣，銷量更超過知名男星及運動員。

日本連鎖生活雜貨店Loft稱，普京的月曆最近在各地分店熱賣，日本男星田中圭，和有「冰上王子」之稱的花式滑冰運動員羽生結弦的月曆銷量，分別只排名第2及3位。普京的月曆內有多張他在工作以外的照片，例如寒冷天氣下浸冰水、坐上戰機、用健身器械訓練「操肌」等場景。

有日本傳媒稱，很多購買普京月曆的人，包括大量女性在內，都被普京的非傳統風格和毫無顧忌的大男人主義所吸引。另有日本傳媒認為，部分人搶購普京月曆可能是出於惡作劇心態，但相信亦有部分人是真心對普京在克里姆林宮以外的個人生活很感興趣。

（衛報）

普京大帝

有無維尼月曆

咪玩啦，你唔係想睇舊肥肉睇足一年下話

禿頭大叔有咩比得上小鮮肉

香港有冇得買
年度聖誕禮物

下過有去日本邊到有得買

有日本傳媒稱，很多購買普京月曆的人，包括大量女性在內，都被普京的非傳統風格和毫無顧忌的大男人主義所吸引。

日本女人對大男人嘅依從已經深深地內化咗喺靈魂入面

我覺得「大男人」呢點普京同日本男性好大分別，日本所謂大男人只係認為男人永遠是對的，女人只是附屬品之類，好話唔好聽有d大細路

普京式既大男人係佢既自信可以帶領女人甚至全國既女得到幸福，佢鐵漢但柔情

遲下強迫支那人買
一本100 又可以收返幾千億去打貿易戰

真實版 騎乘之王

BTW D相係官方授權定係網上cap圖

大和魂去晒邊。

只可以怪係日本一個陽剛型男星都無

唔揀普京都不見得日本人good taste
田中圭

你唔知唔好衝出來柒
大把型男男星, 尤其日本35以上既

對住中共撚狗咁撚

ps. 普狗幾識養狗